====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parallèlement , il est proposé que la «ville de fer» mute par agglomérations successives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

